【兩度反價】東涌映灣園1050萬成交

東涌映灣園3房
兩度加價以1050萬成交

映灣園6座高層H室，實用面積901平方呎，3房套房，屬頭排海景單位，業主兩度反至以1050萬元沽售，屬市價。

反價先合理

買家賣家aa律師都移民了

11k, so cheap

所以要反

反多D，反太少

平到送禁制

航空業一復甦
賣家揼心口

飛機都停曬
幾時跌到10k樓下

連登仔個個有能力已經移晒
剩低無能力既咪買千買樓

等多半年，加油

2047咪有

東涌樓劈價騙局嚟
唔知係咪引咗外區客入嚟睇樓
又唔係太知價覺得低水抵買
呢半年嚟越賣越貴
映灣2房入門都要650萬

手持地契就有屎食，又可以投票

割鳩跛腳鴨

教人收舊樓係用同區新樓價賠
問佢咩政策同點計就話人廢淡，分身攻擊

嘉亨灣連75呎特大WINTER GARDEN
追問WINTER GARDEN係乜又唔答

洗版式開POST垃圾成交，剪接報章文字，再加上自己虛構言論及詞彙誤導房屋台
口氣大到話有地契係手，但拎又拎唔出

ANSWER ME NOW，教導下D舊樓小業主

反你老母咩，成條儍鳩咁一兩個新聞就鳩彈彈，D樓升定跌都唔關你事啦，死乞兒！

u pathetic on9 idiot

一班廢淡黑心淡
廢到失智日日苦澀狂嗚
唔知點面對

其實上年年頭到9月都唔係貴，一講炒人就貴晒，連盤都無